[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4029)

274

臨尾先無人搶 中哂伏

有冇人好似我咁，本身想買2200變左買0015，落錯注

德乙係咪兩場主

贏左派？

天才

狗會呢招高招

我個名味264囉

一陣卡拉手足揮個手

買返對面咪得。。。

咸巴
之前追擊人間野成日都搞跌人間野成8-9成
第日又係升返
上次都執左少少
今日比fd提先醒起

佢放左0015去最頭，跟住我沖完涼，一打開，心諗點解咁快轉盤，賠率跌左咁多，跟住好撚快手禁左確定，買完先知自己中左伏

今晚啲波好似冇乜好嘢買

我唔係買讓球

咁心急

原來山西垃圾黎 中伏

2200
下盤最後召集

每次跌完買

伊基克手足 有嗎

今晚啲波冇乜嘢好買
最夜嗰啲波場場一點幾深盤

唔睇cm都唔知有場2200

未開波任何野都買得返對面

多仔今晚sure win la

都唔知間沽空機構係唔係收錢寫報告
求其寫份野跌高成
個莊就低位收貨
第二日出聲明又上返高位繼續放貨

有次又係，唔知係個手機mon未關定點，可能hi到，有場阿甲買撚左800蚊主其他，我開返個手機睇即刻屌曬老母

和波咁點?

你當漢能流架
直插到深淵收皮

點會唔買埋和波
大把人自制亞洲盤買主客和

針兩次

似樣

今朝都問過，好彩睇下時間先無中伏
買左乜？0015我想博客

刻意沽空vs做馬沽空

上次隻3998都比人追擊完
跌左40% 自己第日入返d賺左少少就放以為自己好撚醒
點知隻野仲升得勁

高寶2200角球點部署

0015買撚錯左半主,-1
本身係想買2200半主,-1

買股票仲爛賭過馬會廢老

阿根廷後備聯賽
科隆競技(後備) 0 vs 學生隊(後備) [(滾球)讓球] (0:1)
科隆競技(後備) @ 1.780

有冇水

Gun

你係長井？

阿特u19

你起下我底咪知lo

買左就知

any water?

沽空報告，我只信DavidWebb

想跟

幫 三格角細收息

巴打你又對套野有興趣咩
同條女而家點
Btw一套野入面個人名黎 好好睇

傻東就咪賭波la

2200 想要主

召喚大岩蛇

講真人地專做沽空，9寫份報告唱衰你有幾難

講得好 支持 mama好波

@bill gor

mama so cute

煮了

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

Bill 今日又係出面水人入5仔

媽媽好心你講粗口就光明正大講啦

差d唔記得post

2200邊有波??

我唔講粗口，由高登到而家都無

女人係麻撚煩

到最後佢堅係呃錢?

寫報告唔難，要寫到份報告呃到人果下先難

打去叫佢退飛未得

食雞唔食皮

拉到最底

外圍

係，至少都幾個5500 la

藍球

之後出聲明話否認就升500%

罵下個仔on9都要 唔通罵佢on8+1

笑撚死

輸你唔撚死又食住舊錢

邊有話中唔中伏架
咪又係買個結果
比你度完又唔係必中 唔度又唔係一定唔中

又yy金剛棒

5 仔 $50先入

個莊今次輕鬆玩個財技，又執到笑

正一on8+1仔嚟

笑左，唔怪得平時話派都柒下柒下走哂數

估唔到mama會係d咁on8+1既人，睇錯人了

知唔知bogo開post代表乜？

唔用粗口罵咪得

其實係咪可以比錢佢唱衰自己

Sor law
YY 又贏

買左三格 gel恆晒

大力屌佢

唔信囉

7+2
10-1
6+3
ok？

真係
有一排玩期指執格仔
朝早9點開始禁到凌晨一點 晚晚無教好訓 第二朝8點自動起身又禁過

我最多罵佢蠢，無用過粗口

係鳩

尻OK?

都可

法律上唔得，操縱股價
不過法律本身就係有錢人既玩意
佢大把方式可以玩到你明知都吹佢唔漲

賭波娛樂之餘仲有錢賺

mama c small?

I see

大呀 2倍8.5b 無就唔買

哇屌 cls

喼樣我都試過
果排精神真係唔多掂
冇玩之後個人都爽左

卡拉雷聯 重心

2200 有冇水

卡拉上盤重心

同路

下盤

原來8+1係咁解

跟

講真，呢樣野真係好on鳩
8+1 10年前個陣d小學雞講既野
on8+1
柒撚到打冷震

痛不欲生..琴日ALL IN左真特追數...而家唔知點算

上星期六日D波,再加星期3夜馬
TOTAL輸廿幾萬

琴日真特平手盤好有心水..去左借15萬,再加自己積蓄10萬
ALL IN真特..而家輸到手都震埋..唔知點算..而家唔知點還好
好後悔

乜你咁閪蠢架 呀仔

點解無左半場買

Asw果啲10點要乜

🤣

細

射精佬？。。。

估岩蛇出客fg

客

香討鳩copy

屌你咩25萬買垃圾

Bogo post 驚左佢la，佢刷先買s，睇下有無11.5s 12.5s

上一個年代既用語

原來你智障

對榜尾讓咁少，直屌客fg, 超重注

8+1 可以有咩高見？

香討： 賭無必勝 同路先跟

諗起沒火柴的女孩

我就係驚問，你地會笑我
所以一路帶住個疑惑

用積蓄allin閒日閪波不如戒賭啦

救得一個得一個

屌

你幾歲？

死kai子

書包盤重心：卡拉雷聯

我屌你.

針得

戒賭點追數

26

thx bro luv u

你其實幾正

死老嘢

伊朗超級聯賽
柏斯波利斯 0.5 vs 拿芙馬塞索利曼 [(滾球)讓球] (0:0)
柏斯波利斯 @ 1.870

無經歷過千禧年網絡時代？

Nice？

屌你老母封盤既喂

講粗口版主會扣分。。。

連書包都用岩sir隻黃色

半客

太陽神色 幾靚

8哥受咗咩刺激買咁大

無live

我屌 想買下盤手快買撚左2.5s

聽日跑馬 潘狗個幾隻抵買 呢排反貪污部睇住 唔敢拉馬

都會贏

會中

即場冇得買

Jump

贏錢的顏色

我睇好2.5b
今日不宜賭 天要亡我

假即場 on9狗會

話說，你真係買左wsw？

快啦開左波仲封屌你老母

屌 有即場但係封撚哂

屌唔係即場咩

即場都封左

屌你老母打電話去投訴fake9人

驚bogo 無限8.5

On99有無得告鳩狗會

一黎就差啲入
頂到抽20個手足含

波po手足 暴動未 一齊上

Mama今場咩心水

球探睇Keep住1分鐘
係咪又雷暴黑雨暴風雪

主差少少

又開無限中位數撚狗？

1-0

on8+tan45

on9

馬會彈弓手 屈機到。。。

即場呢屌

主屌打未

屙煙點追數

Goalll

終極禁屌

又遇騙案

上面話左11.5s 12.5s先買

屌你呀 唔開即場

狗會自己都唔記得有呢場波？

有返即場

馬會真係世紀級垃圾屌你老母

係呀屌咁都比人cup

又報假

史迪仔連呢樣都要報假

半大左了 有朋友做球證 已Fc

即場開返

書包之力

有live都無補飛

馬會app live播緊新聞

111111

屌你老母仲要1c 仆街死啦

卡拉就入

收到wind 馬會唔記得有場咁嘅波

岩岩想講
唔係新聞
係娛樂節目
笑撚死

入咗細？

仆街
比返角大我

有冇得打去投訴

買果少少唔補啦
買幾百一千就話姐

唔怪得唔開即場

諗住等2倍8.5 買大 狗撚到玩假即場

可以
你打去話播緊A片

屌你啦2c

22222

狗會訓左？

臭狗會 屌你老母 2c

2c

點解有live

打電話去投訴

包爺都會買少少
話時話你grad未？

我都係等佢升水

真係食撚左屎黎

屌 諗住即重靠大岩追
點知連開都唔開

9.5

伊拉克咁勁嘅

係WO

屌佢我仲諗住開波先補2.5大

針

卡2222222
-10

你無咩?

智利娛樂節目？

疊埋心水等1點半屌你老母個臭西深淵洞

我屌你老母狗會個即場投注做乜撚野

開緊11s

望住不停出角但無左即場
個心好撚痛

估下中場會唔會開返

珍

一陣半10就好笑

有半10就一定買細啦

馬會直播apps想點

你出大果幾場全部半場開曬

原來唔係
岩岩GOOGLE左

原來係"精神病患者攻擊當地女人"

有得賭先算啦

外仔唔計

8 gor : 客 1皮
但張飛1000

最慘連買都係得買呢屌

原來係你

半和gel

求重心

有po過1皮出嚟但係秒del左

覆tg呀屌你

幾c

仲係咁好戲

由於電視台直播訊號問題，即場投注暫停受注

有冇link睇

唔all in點追數

Diu

屌佢老母啦

放棄左喇 得閒上黎屌下波就算

No live

CLS

333

主再爆cccc

jumped

唔開即場擺明唔比人allin主第一球贏大錢
好狗

未

不要進球了 給我鐵90分鐘 當個人吧

開左球先講 咁撚樣都得

收米

即場開封再講

屌你有買咩

Ol無角無入波

444444

掛住你Axxxx

怕撚左大岩

玩腳算屌你老母

5555

Ccccccc

咪撚報假啦

屌那星 又無得追數

222222

今晚多蒙他200%
有朋友踢發達邦 佢話啲隊友想踢返德乙

Dllm 11.5S 入唔到

2?

好耐無見呢張野

2c iceeeeee

半主JUMP

書包簡直係賭球界定心針

我屌你老母狗會 開未牙

有fd買到咩玩法

應該有排冰

無live 角細gel

On9波

訓撚醒未

想睇波

恭喜你獲得Buff”書包的祝福”

你又on9呢場咩波呀屌

鐵住 別進球

呃你唔係到

Golllll 1-0

你有出咩

你宜家都可以買

GelLLlLlLllLl

賭到名都唔識睇

無出但有買

出黎攪下氣氛啫

屌你 報假分...

好廢

Gel

書包ID排咁前既

幫你石屎水泥Gel

笑4

唔岩睇我縮返入個閪到囉

Jump
On9

鐵住

半5cccc

樓主報假狗 又要開po

好黑 又半和

咩都細

呢場00:15先開

1:0

射正

角大黨去哂圖書館

大家可以度12點後啲波 呢場無謂哂心機

買都無撚得買呀 點做狗呀

你on9

全家食屎 屙完再食

打門 球進了！

主快快

1-1

比你發現左

總有人趕住去投胎事前買

樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po樓主報假狗 又要開po

十分on9

伊拉克原來咁勁

我發覺啲野雞波無馬會分析 難賭好多

想點 無波無角

屌你。我以為00:15買左2.5b

中

失控

寶蛇都狙擊 陣間人地搵隻壽臣踩撚死佢

封咩？

中你老母 廿分鍾得1腳

如果係主場踢就勁可惜而家係中立場

0-1goallllll

嬲得濟一野車落20注落聖保利10.5b 而家開始手震

Block左 已經免疫

伊朗超

goal

你老母個西就比我goal

6666666

重口味到 咁你不如gel mama

又失控啦

佢隻腳應該都勉強玩到一晚

777777

好撚悶冇即場 不如摺撚左佢啦

@mama 點睇

人妻又識教數

1:0！！！

垃圾波 點解買左

無即場ga

7ccccc

半2

好撚嬲 渣把刀落街算 88

88888888

Golllllllllll

兩邊都唔起腳

解完block又要block返

你老母咁快10c角細點頂

一敏出嚟gel 半和未

3c

4c

44444

半和GEL得未

卡拉半場前會入一粒

望住角球一個一個開出黎，自己買唔到
個心好似穿左個㝫咁

連C雅

尾2都搞唔掂？

gel左

好危

刷乜撚

開倒再講

比人入？客屌打

似比客入多過主入

爆硬

55555555

66666666666

Blocked

睇2住半大又收皮

好撚煩

一場Block幾個，好快就乾淨曬

你咁搞成個波po無人

俾客禁屌

唉 今晚有咩重心追數

報假狗見唔到都無所謂啦

true

會鳩up下既報假狗都算係咁

訓左啦

最撚憎人報假

比我玩緊

冇半5 jump

報假全家火葬場

我個頭而家著緊糞

半場比粒啦屌你咩

主刷未

我掉你老母傻西 返鄉下耕田啦on9

講得好

真

原來馬會係睇電視直播開即場
唔跟大莊賠率 唔怪得角球盤都可以同365差一球中位數

食咗藥未

兩隊都唔落底

有冇link?

馬會死全家未

我就死

關我撚事咩

1-0未 屌

煮又假波

好彩馬會封得好 唔係就手多多買大波 角大

365 角d 燈係咪玩野

咁你死全家

屌你老母西啦

然刀

客最盡味6角
屌
主

屌角號

一敏半和又中

收聲啦報假撚 全個po既人都block柒左你喇

唔落底點搞

一敏D蚊注好旺

屌你老母西啦入魂中二撚

00

仲要半9

封左兩次角

關你撚事咩 你老母比我西我屌先生左你條撚樣出黎咋 柒頭

半0

關咩事

兩次入禁區 怕死到

你老母比我西？ 讀撚好d中文啦 入魂西

勁共100%波

好似唔止2次

你老母真係比我屌過黎咪唔敢正面回應囉報假狗 都唔知你老母乜撚野基因可以生隻狗出黎咁撚勁

主唔刷 角大好難

下半場黎料

刷角未

lm

笑撚死諗起你個入魂 唔怪得輸到入魂

上半場走勢，下盤無難道

-5c

屌 主隊出黎害人正一仆街

我係度鳩up洗撚你批准咩 走啦廢物 剩係識笑笑笑 咁撚勁就出水咪撚係度報假啦屌你老母

點解開即場，但無即場買

仲有下半場

伊拉克10射

通常365咁怕死狂封既，多數都大到

呢場無即場？

出水啦廢物 我上星期六到而家出角球未輸過呀

半4 8.5gel 得

勁能到 求水

聖保利10.5b呀 買啦 柒頭奴

一注入魂呀

Lm了

屌你西又入魂 拋我浪頭？

Allin跟左

大家唔好鬧交

半一變平手

老老豆豆啦 馬會開唔開返即場
有無手足知道

邊埸？

no

0015有無水

半大全大

呢場濕9波

又話有即場屌你狗會女

收到wind 2200 6x分鐘有一球

燈光也暗了手足收野喇

居然有link

想買角 有無角神引路

me 9.5s

無即場都刷到10頁

寶高又偷偷三格

卡拉仲唔入 上盤針

垃圾主

就

封？

唉

劇本其實係主入一粒靠客刷 但主太廢

8.5s

睇中9.5b

斷腳

上盤一齊針

主 真係唔死冇撚用

場波悶到仆街

繼續打鐵 別進球

有冇手足收到馬會信送無線充電版

其實關馬會咩事做咩要屌

今日收到

主 入粒定定驚先啦

主就入 下盤有咩遺言好講低

入啦 好嘛 都已經57mins

有番link都唔開即場

勿分化 唔割

90分鐘入一粒大家開心 比小球狗收米

主goal未

下半場0c

見到成個晏就啲人話買角大 我又諗起阿妓事件

唔入比人入啦 死心

唔怪得唔開即場啦 唔比人買細

卡拉個種廢

12:15半一上盤有無人要

成班垃圾咁 換人呀啦

0:0 4c 60min

Fight beeno

3.5b

反而想要下盤..

主唔刷 唔使叫

就入注7.5大同寶高一齊叫

卡拉咪玩

睇細

下盤可以call定技師

慳返啦

今日運氣好唔好 似贏一球

主紅

報假？

紅格

客黑

半4全6 ready

中左墨城算好唔好.. 本身收工收1:30.. 8點就收左工..

仲0-0 cls波

封

主12！

real?

封盤 黑色仲唔係腰斬!?

客24

主12m起腳

Is that real?

Goal 墨4.2倍反勝易到

成班企住踼波

停電？

似腰斬

日光日白

咩事封左?

現場有大肚婆就生

暴動

咩事封

現場啲人走晒

12m即停電

好似有球員大肚要生 停止左

咩事？

咩事

真12m?

10角都無

腰斬啦

no 似主有12m?

智利已經係南美最有錢

我都唔知咩事

有冇link?想笑下

12m

比警甴圍 入面有手足

邊度有12m

real? 我卡拉12m?

冇12

球場

屌啊 邊撚個fake

樓上報假狗blocked

停左？

有即場未

d人連埋球員全部走哂

現在球員休息因爲踢左幾十分鐘 好攰

核爆報假都唔割

關我撚事

我買左3.5b咪細

封撚完未1

好似有勇武入左場

暴動呀

客㩒屌

係

斬左場波佢啦

係 扔哂TG

直播都冇人有睇

開真槍

瘋狂報假

可能買咗8.5b

0-2

連環報假咩事

屌 咪斬

腰斬?

應該準備開返

卡拉糕！！

屌死咗人

正常表現

下。。。。。

加納U23廢撚到

智利要人！！！

腰斬

咁耐都唔入波 我係球迷都暴動啦

好彩買唔切2200
細角細波下盤

屌 斬左?

笑撚死 斬左
咁想問半場點計？

球探 中斷 冇咗live 死左人

好似斬左

斬左

收到wind 球迷整緊磚頭

斬了fc

咪撚刷角啦力架

快啲出黎
智利要人
班狗入左球場

冇斬呀？

咩人死左rip

聽講 有人槍殺左？

原來馬會想大家輸少d 先調場波落最底

成萬人入咗球場

半場咪照計，全場退

智利人等我 即刻飛

On9沒

到左了

「突發」「核彈」智利要人 推唔上熱門我會對連登好失望

fight for 智利

斬乜撚 係1-0啊 主gel啦

邊隊搞死邊隊

重狗?

推上國際戰線

Suspended Union La Calera - Iquique (0-0) when the 66th minute was played, 7 hooded men entered the stadium to make excesses and for now football is suspended ...

8.5b奇跡生還

奇蹟退錢 刷分

Hinchas de Colo Colo ingresaron al estadio e interrumpieron duelo entre La Calera e Iquique #LaCooperativa

南美踢波要拎埋條命黎踢 慘到

整緊路障 波陣 啲坦克車碌到啲波翻撚左

重心卡拉雷聯cashed

屌奶星收緊錢嘅就斬

大波都係

我睇緊乜撚野
到底真相係點

我都想知

有堆人衝左入去唔知做乜 之後就斬左

到底831有冇死人

話無你信唔信

角大黨

有班暴徒入左去

無端端10點有場波

仲要收埋喺底

都知有古怪

退錢 唔計分

退錢會幾時退？

上次好似輸都退

斬左 365冇左場波

屌你老味智利政府出咗坦克包圍個球場

下個月

角大有運

聽日

真？

上盤大難不死點部署

笑死

真斬?

買左8.5b可以收返驗腦

角大黨全身而退

半全場買咗主和，客和有無得退

無

屌你老母智利班廢青阻住人贏錢

唔係淩晨朝早既南美波都係伏

咩暴徒， 手足黎

屌 本身贏錢

馬會計準哂有人搞野啦 等班傻仔野雞外圍浪費時間去度波

球迷守住自己個球會 佢地既家啊

入耳門全大冇懸念？

100%腰斬左? 2.5b有錢收返

第一日賭波？

死廢青

8.5b cashed

9.5b高水 cashed

坦克車都出埋

super有投注都有錢拎

觀眾當睇波當暴動

黃色個架衝左入去 同狗車加速一樣

激死班角細狗

其實點解fb個一個人漫畫咁撚多人睇
畫d火柴人，內容完全無新意，咁就10萬個like

斬左？

I don't know what is this

收到風智利政府要用核彈夷平成個球場

咩事斬

開番66分鐘

精神

tg放題 重狗

Dllm

有無人買左1630 2200 2x1角細

1215果場仲買唔買好

d 錢都唔知hold 到幾時，不了

一陣又出坦克

手足黎！！！

向球場扔緊野！！

你個名出賣左你

呢條友肯定買左角大

唔好
今日手足發動攻擊

歪歪派過去的

屌掛住睇波po唔記得落車

勁共勁其

場勁共好似有伏

波po有咩地方咁吸引到你

俄超開角真唔真

yytellmey

呃錢學炳

勁共4日歐聯 好多主力出唔到

智利唔係搞掂左咩

堂

唔呃邊有錢食飯

手足識野

睇個勢唔似停

放多幾枝針囉咁

開返了 踢緊

唔見

未開番 咪聽日up

all in1215半和

人

1215半大

出左軍隊

可能真係會繼續。。。。

我買左半和同2.5b過片關。點計先

踢場波姐

馬會一早收到風會斬
所以唔開即場

無睇跟左 屌

半和中
大當一倍

如果斬既話

開唔開都一撚樣

咁快斬啦 屌

唔似想斬
如果斬唔係咁

應該會踢埋落去。。。。唉

會cup 信我

以為睇緊隔離特朗普 話咗解放軍個po

平半升到半一 正常skip都唔買下盤 飛到波到

斬硬啦
如果繼續應該出黎熱緊身

我買咗場智甲2串1如果腰斬了點算

切禾cup到派

水手角大可否繼續追

馬會cashed

當1倍囉

度下0015好過啦 喺到鳩估

total lose

0015點部署

3-0

直接斬左

其實都00同未開始差唔多

0015都無左即場

聽日696 踢前會派翻 allin 左既手足 早d休息

下盤？

斬左?

做緊訪問

其實開返都on9

都踢左80m啦

明明中硬

hi

6x姐

仲買0015？以腰斬埋

其實發生咩事

佢話知道好多香港人買左角大

示威呀

有手足 係場外

腰斬先唔驚
最多咪退

Breaking News

00:15 智利甲

艾斯賓路拿第一球@2.47超級重注

上半場入唔到當我輸

頭10抽3派$500送口爆

手足扔石，ＦＩＧＨＴ ＦＯＲ ＦＲＥＥＤＯＭ

腰斬點計？

Lm

踢緊，主 var12m

mr

星期五 2 科布雷素(主) 對 艾斯賓路拿(客)
大 [1.5 球] @ 2.40 $2000
追數

智假

猶其岩岩果場買左大波。

星期六岩蛇會燈

香港波冇人睇唔會有呢啲情況發生

勁共6場不勝 過幾日要踢R聯
應該會贏返次 拎返士氣？

都唔係同一個球場

00:15 好似都斬左

唔會

Im

馬會話客盤照派...

fc?

無走地姐

lm
要口爆就夠

0015 一定係要下盤 識買嘅話

勁共五場不勝仲讓半一

Sebastián Pérez, archer of Sports Iquique: “We were the experiment of the @ANFPChile on this return to football. The conditions to play are not given. They knew there were people who were going to boycott this.

球員話比足總做左CONDOM, 佢地知道而家個情況唔應該進行比賽, 佢地亦都知道當地人會杯葛

00:15 極大機會腰斬

各位唔好再投注任何智甲賽事

無端端取消即場

角球點買好

真
好大機會
而家等緊足總宣佈

波琴半大等收錢

好似話球場觀眾全部唔俾走 當暴動

取消即場係因為有智利精神病人姦殺當地女人

俄超
唔會和 如果Keep住半球差唔多水位去到開波

所以無左電視直播

勁共回到2.19

好似話啲觀眾爬水渠走

我屌 買撚左 咁幾時退

火車頭回到咁要唔要

唔好要. 呢場

鄭錦滿？

引人買下盤

主盤食硬

1

Fc左

我

越回越愛

成萬人點走

回到2.24仲未轉盤

睇路.....

其實一啲都唔撚好笑

馬會取消即場係因為有智利精神病人姦殺當地女人
當地無左電視直播, 講果單野
馬會無訊號所以無即場

之後頭先有手足瘋狂扔石, 出動左軍隊, 所以中斷左比賽

送少左之前係口爆+毒龍鑽的

真, 完全唔好笑, 雖然佢係熱狗好想杯

bet365無左場智甲

0015開左波啦

光復智利！

最新消息

Sebastián Moreno, president of the @ANFPChile, confirms the suspension of the duel between Calera and Deportes Iquique. He also confirmed that it will analyze what will happen with the rest of the date

智利足總已決定腰斬

唔見嘅

Fk

屌 咁退錢啦 卡撚住哂 垃圾hkjc

無開到呀, 果場都應該係斬

仲開比人買 垃圾狗會

真?

咁估冇得好講,我夠可以話佢留力R聯今場HEA踢

賭仔已成condom

有片...twitter

我打咁大篇野似假膠咩

咁馬會幾時退

我見7m有分鐘以為踢緊

火車頭??

佢態咁差又回哂飛 好引主feel

後果自負

上面太多
但個精神病人姦殺左幾多個人 電視要忽然轉直播

仲咁硬淨唔轉盤

起碼一日啦屌

馬會依排勁ON9, 法足無LIVE又開, 示威波又開, 明玩9人

on9 1.9早飛買左火車頭有無得退...以家回到成2.2

Link?

Breaking News

00:30 俄超

FC坦波夫第一球@2.62 超級重注

上半場入唔到當我輸

頭10抽3派$500送口爆

屌你老母 今晚唔撚洗賭 on撚9

唔知, 電視台標題只係寫左咁樣
唔識聽佢地D話, 所以詳情唔知

in乃飯 we trust

lmmmm

手足厲害

過咗12點喇

感謝手足付出，買左8.5b

智利人同香港人都係生於亂世

明知斬左就退錢啦dllm

智利
00:15 果場開左波

下 又話停?

開左...

開咗,365有live

智利手足 煲低相見

10:00 果場confirm斬左

00:15 果場又變condom照踢, 一陣應該又有手足扔石架啦

係喎開左

尻出feel

生性啦。大波

智利政府同香港一樣離撚晒地

當球員唔係人

小注玩下先

感謝巴打帶來戰地資訊

哇

科布雷狗

突然好有共嗚

有無0015睇波link

我了

同路集氣

ok 今日大岩有態

Lmmm

勁共有伏買半和算

1230半和

11111

哩場又半細角細 屌

火車一定開得出

半大黨上船

好彩買唔到

365又無左場波

見到

勁共100%

俄假引主 勁共今場反底
利申智假未派買唔到

hkjc唔開返即?

psg 多仔盤望到唔開胃

鬼盤
引哂主等你地無得追

算啦。佢13分起到5腳。頭先50分加埋都無

半大24

屌冇買到勁共

呢場火閪頭似贏一球

又斬？

係咁封365

入未

場智甲做乜撚野啊

封左

火車上

勁共即場有飛到

斬啦

2.5b

365都唔比人買角

勁共地獄式㩒屌

無入波屌

個波都唔見埋

0130奧厄?＿

斬左 球迷劈友

奧斯場場和波食盤 今場有高水受讓

其實場波斬左唔緊要 但最重要既係狗會可唔可以快撚回水買下場

又話斬咗？

外仔都未回 狗會等下

2200斬左

0015未

有排等

沙地咁都8c

半大又針 唔玩喇

.

主隊個位好撚偏僻

其實有冇斬到 的數據無郁到既

火車頭入未

卡拉果場半大會退錢定食夾棍？

Ice刷角未

照計

迪祖

停左update

勁共入未

智甲細硬

696點都要贏啦掛

假如香港比軍隊鎮壓, 你是球員都無心機踢啦

餓超假假城開過半主黎啦

咁你要問足總

火車頭刷角啦

勁共 jump

熱刺睇落可以半格

本身踢到幾比幾？

珀斯光輝爭氣？

0015 冇波入
好撚悶

daddy第一場

李斯特城

科布雷素我要全格阿

又想我半格收貨

對面都唔掂